點解朱經緯要坐監？因為鄭仲恒提私人檢控，最後律政司跪低

2014年黑警朱經緯棍打途人，當時黎講都算係相當震撼，有晒片，斷正，受害者叫鄭仲恒

查左成年，2015年警察投訴課錄口供，朱經緯仲講D鳩濕垃圾
- 警棍係「手臂的延伸」
- 警棍是觸碰（touched）到示威者
(2015-07-22 蘋果) 朱經緯供稱 警棍是手臂延伸 前執法人員：咁劈友把刀都係手臂延伸

過左半個月後：
// 2015年8月6日，有報道指警方向律政司提交的報告，竟指朱經緯是因為執行職務需要，而使用了適當武力，又稱在片段所見，朱並無特定襲擊目標，故不構成刑事成份。但由於監警會裁定朱毆打指控證明屬實，投訴人可以循民事追討。 //

循民事追討：意思即係朱狗打人唔洗坐監，唔會有刑事案底

政府仲想不了了之 打算拖到受害人唔想理就無左件事

拖下拖下到左2017年2月
鄭仲恒向律政司發最後通牒 倘兩月內不告朱經緯 即提私人檢控
(2017-02-10 蘋果)

2017年3月27日
警方拘捕朱經緯，後落案起訴一項襲擊致造成身體傷害罪。

2018年1月3日
主任裁判官錢禮判朱經緯即時監禁3個月。

雖然英國已經係日落國，但佢有留比我地一個法制盾牌 - 私人檢控
當有人犯刑事而政府作為公權力並無制裁佢，就可以由人民作出檢控，雖然難度極高

法治已死，我私人檢控黎把撚？
我同意法治已死。甚至私人檢控要自己搵證據，比錢請律師，分分鐘律政司介入直接close你file收你皮。但私人檢控作為一個程序，若果最後結果黑警係無罪，無受制裁，將會係法治崩壞既實體證據。

私人檢控難度咁高，無權無勢無錢點做？
立法會議員做，人人夾D錢，香港人大撚把錢。

許智峯 facebook post
眾籌－公民起訴抗警暴 目標330萬 依家57萬 17% funded

大家幫我推上熱門

推

香港網絡大典：朱經緯

蘋果：朱經緯案經歷3年8個月

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推 大家人人捐d
推到黑警坐監

推推推 捐捐捐 告9死黑警

推

私人檢控仲可以告返條合適嘅罪名
即係好似北區醫院單野咁律師唔告酷刑罪揀條輕罪嘅告
但如果私人檢控就可以直接鋤班撚樣酷刑

幫你推

黑狗六月以來罪行
有片有人證、循私人檢控可以？唔使多
做左幾單成功
必定震撚死黑狗

樓上班人又推又拉係想點

推

哩個亦係私人檢控嘅優點

幫推

再推

依家係好撚痴線
打人->無罪
酷刑->打人
北區醫院有乜可能唔係酷刑 跟本係政治(保護)檢控
可惜係酷刑罪只能由律政司司長提告

Number❌
樣❌

告

正 推

推撚爆佢

無得告酷刑都起碼告傷人十七啦

官官相衛就係法治敗壞嘅開端

眾籌內容：
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 知咩人
5. 私人檢控荃灣開槍警 知咩人

黑警太多 依家未必告得晒 盡告 告到就告左先 告埋佢老母生個衰仔出黎

已捐

朱sir:早知full gear加唔show委任證
你班仆街而家打人打到咁都無事, 我幾下就要入去坐

推 學生哥冇乜錢但手足出事一定撐

所以我地推左許智峯個眾籌先

彈出彈入

眾籌link係fb post入面 我唔放上黎啦
以免大家慣左連登開眾籌link 比有心人昆錢
推post之餘 有能力既捐錢 幫黑警買囚徒健身室年票

Push

推 有用po

一定要做 除咗呢個方法冇人制止到班黑警

已捐，支持告9警察

push

推！除咗PayPal，仲可以用Credit card！

課金!

2019年喇, 而家仲有法治架咩? 黑警大撚哂架嘛

Donate donate donate!!

佢仲好似選到區議員，可以搵佢幫手比下意見

老漢推Po

告9班黑警啦！籌錢

要一試

行得太前不過都係抵撚死

法治崩壞依家冇證據咩

好多片清楚睇到被一大群狗辭棍狂毆, 行私刑, 而且受害人係訓左喺地唔旭, 無狗嘗試徒手, 反而圍埋狂毆頭 毆到成身血+骨折
希望佢地聯絡立法會議員或相關律師提私人檢控
好多網上瘋傳嘅新聞片段做証據，差佬根本毫無辯解理由,除左基於憤怒發洩

大波驊都被送中 相信係有痛腳比人捉住 真係唔知律政司會唔會阻止私人檢控
-> 告到黑警告得入當然最好
-> 告唔到既話 都係一個三權合作大規模政治打壓既證據 歷史會記載
推

新增韓文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon Yue

Quick take by Bloomberg

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

新增韓文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如德 意 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

Bump

推 拉曬啲死黑警

一定要夾

推！

捐左50蚊

盡左力

up

推推

其實大把 直播片 記者會 新聞稿 全部都係證據
只係暫時黑警未落網 我地做到既都盡做

加加埋埋咁多單野，個個都私檢佢地咪收得皮？
不過證據係最難搵。

push 少少地比左幾百

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

Done
推推推

推推

失敗咗又有國際文宣子彈

好多架啦! 聚沙成塔

暗角七狗係咪都係私人？

同意
依家咩時勢 總之任何方法都要試

小小地捐左100

Push. 律政司介入close file 仲好
又助攻

果70m 黎d 黎做私人charge 幾好
以攻為守

贏左就有黑警被通櫃 囚徒健身
最緊要係震懾3萬既狗

爆

PISH

但係個狗官唔係可以更改控罪咩？

唔少啦爸打
好快夠數

pish

崩撚左啦已經，洗撚你再證明咩

推，非常有用特別有片有cctv 可以證明自己要企出嚟

幫推!

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

推
錢已捐
快啲拉鳩我協助洗黑錢啦

G持

一定要告佢地

可以盡做，但係作為"法治已死實體證據"有咩用，仲唔夠多咩?

Push.

推~~~

鬥告

唔係 七警第二日就比人停晒職 一個半月後就拉晒

2014年10月15日凌晨，七名警務人員將公民黨成員曾健超抬到龍和道暗角毆打。(之後番到狗屋再打)
2014年10月16日，七警涉案警察被停職。
2014年11月26日，七警被警方以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害正式被捕。
但竟然咁都唔係酷刑罪

纏鬥4年的性侵訴訟案 伊藤詩織勝訴

所以一定要企出黎

不以善小而不為!

同意已經崩壞左
直播片 記者會 新聞稿 全部都係法治崩壞既證據
只係暫時黑警未落網 我地做到既都盡做

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

fgggggg

唔識法律野, 想問下私人檢控咁貴係因為律師費定仲有其他支出?

課金!

告得入梗係好，告唔入就國際線宣傳香港法治已死，攬炒到香港收皮

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

根據香港法例《裁判官條例》第14條，私人檢控是警方、律政司以外的刑事檢控機制。雖然該例容許任何人向裁判法院申請私人檢控，並獲裁判官接納後，便可向被告發出傳票，但實際上，即使在傳票發出後 ，律政司司長亦可隨時介入，並接手或終止該私人檢控 ，例如認為該私人檢控是無勝訴機會、屬濫用權利、檢控毫無根據 、帶欺壓成分，或瑣屑無聊等，律政司均能要求撤銷，故真正提出起訴，其實並不容易。

source: 支共01 link就唔貼了

btw白頭佬唔做主席 正仆街

支持私人告

Pu

push
咁都收唔到黑警皮就大條道理制裁埋紅官

推
快啲捐錢

721 831 101

連登仔連個論壇都用唔好仲旨意出嚟抗爭

推同捐

想問 無number 點告

Pish

有用post要推！

最好睇肯定係判詞 無論告入定告唔入睇你個紅官今次點判

原來係咁

「一開始就唔做」同「做咗但失敗」係兩樣嘢！

首先要有錢禮呢d清官判，俾著今日班紅官有晒證據都吹佢唔漲

爸打咁又唔好
可能一時手快姐

721
811
831
101
1111

推
法治之死都唔等於咩都唔撚做
無用休息撚同我去收皮

P

果時差d畀朱sir走甩

竟然有用就推

今次眾籌想告既都知係咩人

眾籌內容：
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 知咩人
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝

黑警太多 依家未必告得晒 盡告 告到就告左先 告埋佢老母生個衰仔出黎

推爆佢

明白 少少地捐左先

捐呀

有用post

Pushhh

告佢lmcfh

做左未必成功 唔做就肯定好慳力

唔做肯定唔會成功呀

同意

如果最尾發現係WORK既話
送左部分黑警入察
就官方式證明到黑警有罪係需要獨立同解散
送唔到咪法治已死囉
因為本身都有哂證據 記者影哂
文宣做多啲做足啲 外國自然會幫手
其實都係睇大家點去elaborate件事
總之做左先 果300萬 每人出少少都夠啦
仲要考慮 仲驚比人呃 或者唔Work? 仲有空間比大家考慮?

吿唔到爛頭卒就吿指揮官

真係差少少 仲話想安排佢早d退休 退休就可以拍拍羅柚走人 錢已袋人已打理撚得你
朱狗最終都淪為階下囚

麻煩貼link

爸打係其他group都share下
香港人大撚把錢呀

之前被扑頭嘅叔叔告唔入

課金

推呀

support

Done, fuck the popo

無錯
可能性1: 告得入 震懾三萬黑警 推動獨立調查同解散警隊
可能性2: 告唔入 法治死亡既遺體公開展示 國際介入(希望啦)

鍾雅倫走唔甩啦

爸打好波人人捐D 好快夠數

仲信司法制度

推 快d夠錢 快d做野

告佢老母

冇法治，又或者法制成爲當權者既器具！

香港最後都要死！

其實唔信架
只係做到既都盡做
可能性1: 告得入 震懾三萬黑警 推動獨立調查同解散警隊
可能性2: 告唔入 法治死亡既遺體公開展示 國際介入(希望啦)

BTW你仲偷緊人個名黎用

律政屍唔告, 我地香港人告

721

p

推
一定要做！

多謝樓主整理，唔講唔知

已課100

咩方法都盡做

因為朱sir行得太前，前左幾年

今日的話佢殺人強姦都一定無野

宜家咁嘅政治環境, 我諗好多手足被打都要硬食,影唔到或得圖片,疑點利益； 但單單下面瘋傳嘅片,差佬好難有狡辯理由,可以話鐵証如山, 完全影到大動作私刑發洩毆頭,腳踢
哩啲私人檢控,大機會入罪；相反監警會 連哩啲案都無可能入到. 除非好似七警案&醫院案咁, 所以一定話無從追查/無法完全証實,
如果你識受害人, 幫手叫佢地提控,
幾十萬人 每人十蚊廿蚊都成千萬, 就算未必咁多人, 都有幾萬活躍和理平,一次性+每月捐款都負擔到, share眾籌link比身邊活躍和理非

爸打好波
幫我share個post去其他group唔該晒 好快夠數

北區醫院可唔可以私人檢控多次

[幫手推!!] 我正式宣布，#50Cents4HSBC 將會係下一個風靡全港嘅 Challenge!

已課, 大家都支持一下

肯撚定會落重手 條友出名躁底火爆
不過咁老都唔知會唔會跑跑下暴斃

多謝爸打補圖
唔記得左出post要有圖

捐左

pish
3百萬快快手

推！
D三毛分化撚
如果泛民唔做嘢又鬧唔做嘢
提私人檢控又鬧法治已死、倒錢落海、無用

應該唔可以 因為香港禁止一罪兩審

希望大家出糧之後課多次
仲有百幾日
每個月出糧捐幾百啦

爸打好波
幫我share開去 唔該晒

所以許智峯就係搞緊呢樣野
但比人屌話 太天真喎

以前我會叫人放棄私人刑事檢控，因為政府係可以隨時收返。

但而家既我就建議咩都要試吓，唔試就連呢個機會都無埋。

所以呢啲斷正無得避嘅就是但告條輕罪當無事發生

柒警都係一鳩樣

推呀私人檢控

哩啲真係冰山一角, 如果認得 就share比受害者提控,search各大媒體都搵到，如果唔認得, 網上個香港警察暴行資料庫都有記錄,

thanks 大家盡做

法治有險可守 亦有要可攻

大家課完記得share出去比多d人知

d人散播失敗主義唔洗理
330萬對香港人黎講算係乜 一人幾百都好快夠數
330萬係香港最多買到一個廁所一個廚房

已課 屌推撚爆佢

要做喎！ 一個popo被告得入
軍心實散

Push 齊齊課金告佢老母陷家剷

推呀 只要有機會嘅方法都唔可以錯過

唔明點解公文袋唔搵人告鳩佢

槍打出頭鳥
未解散同制裁曱甴之前殺住先

PUSH

爸打好波幫我share個post出去

算唔算開咗個案例可以follow

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推...制度內外都要反抗....

推 一定要課比許智勇

可以係參考方向

即課

爸打好波
幫我share出去其他group 唔該晒

捐捐埋埋得果少少錢點同正苦燒

捐左等於買保險保障自己

許智峰作為立法會議員都算肯做好多嘢 大家有錢出錢啦

恐佈分子發動襲擊都無特定目標，係咪喺香港搞就唔構成刑事成份？

仲反咩恐？

如果搵612幫仲有冇用

捐錢呀呀呀

告到佢仆街

所以投訴課真係好ON9 無乜撚用 包庇自己人
無差別攻擊=無特定襲擊目標=不構成刑事成份
唔知乜撚野黎

// 投訴人鄭仲恆質疑警方相關論據，「是否警方沒有特定目標就可以亂打人？以往有人在街上亂斬人都沒有特定目標，難道又不構成刑事？」

港大法律學院首席講師張達明亦直言，這種說法看不到有法律理據。他在商台節目表示，「無特定目標」於法律上並非考慮點。他舉例，即使只是對著人群打，而不知打的是哪一個人，並不構成辯護理由，「這是常理，就算不認識，見到就兜口兜面打，都有問題」。 //
source:

即捐

各自努力 各有各做
612幫手足打官司 今次眾籌打番黑警轉頭

爸打幫我share出去其他group 唔該晒

其實真係要私人起訴

推呀屌

本身捐左200, 睇完即刻捐多一千

咁仲好 用制度外方法對付佢地 佢往後人生都要提心吊膽

推呀 捐錢有幾難 告哂班警渣坐監

告9警察既機會黎啦

一定支持

爸打好波
幫我share出去 比多d人見到

課金已金課

告到班popo，咩都得
捐捐捐捐

雖然冇咩信心 但總要一試

我唔反對捐錢
但係我覺得係因為走得太前
今時唔同往日

搞左遊行人人經過放10蚊都搞掂啦
告晒30000個
30000x 3000000

已捐，每人夾少少已經夠數，大家幫幫手

tui

推啊 死警末日

課左再share!!!!

推，該做的事

吿到班死黑警甩褲

發現香港人已唔嬲了，2日只有24%

爸打好波
幫我share出左 比多d人見到 唔該晒

告黑警都唔俾錢

add oil, fuck popo

我都覺朱狗係走得太前 朱狗係依家甚至可能會比人話係白警
5年間法治崩壞
政府唔檢控既 我地自己黎檢控 得又好 唔得都好 咩都試左先

已課

推呢個

科水啦, MONEY

入冊前通櫃果下真係要除一除褲

［今日要置頂，好重要要上熱門］今晚荔枝角要人！！！！！

推撚到坐

許智峯個post都係得千幾個like咋
幫手share呀!!!!

唔知咩人都應該可以私人檢控警務處處長／警務處㗎，作為警務處負責人縱容下屬犯罪。 南丫海難海事處都有高層被檢控啦。

認同
但唔好抱咁大期望
香港不是法治之都

非放負 係希望大家捐完錢唔好忘記呢條唔係主線

要試

已課金

2推

無錯
係有白警既 一早帶幾個手下 陀槍去拉高層啦
唔拉黑警既白警，算係咩白警？
根本就無白警

一方面捐錢私人提告，一方面要迫政府面對，一方面最好可以令國際法庭受理。
始終逐個咁告唔係辦法。

推 告佢老母

推到夠數為止

唔理得唔得
試左先個知！

進入審訊過程都會震懾下d狗先 起碼唔會咁放心打人
至於可能幾年先告完 始終係還香港人一個公道

推推推

推呀！

同意
多戰線推進
之前見到個post話港共有10條戰線向我地推進緊 痴撚線

爸打好波幫我share埋出去 比多d人見到 唔該晒!

捐5舊支持下

係咪受害人提告先？同埋之前有監警會助攻。
提告五樣 點分先後？

解答到即捐

冇人知邊樣野先有用 但唔做就一定冇用

爸打好波
幫我share比多d人見到 唔該晒

點解你覺得你洗錢玩法庭遊戲佢地會落網

我代唔到許智峯解答
但我相信佢做到野

許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

借個位黎 籌錢告黑警

息事寧人 = 垃圾港豬抵比人恰

禁左不推文

簡單易用推

有幾多單成功, 唔知道
只知道, 只要有第一單成功, 已經夠嚇死佢地!
所以第一單, 一定要做得好好睇睇

巴打好波
幫我share開去 比多d人見到 唔該晒

大家要去SHARE許智峯個FB POST先得架= =

有心就夠
respect 學生哥

doj

已share

pus

咩方法都要試

加左碼俾左200
但個金額升得唔夠快

捐咗，幫推

想問下有冇人知上次社民連借account眾籌告黑警 有行動未

pushh

睇完都唔係好明，係唔係私人檢控有乜分別？

推比lunch爸絲睇

現今律政屍不同當日律政司，不可同人而語了 !

推！！

支持告班曱甴
但錢果度5:0係時候要贖罪啦 界派界得咁過癮 叫佢帶頭捐錢啦

一個人犯左刑事 正常情況 有人報警 警察會拉佢 上庭之後就係政府告佢
e.g. 香港特別行政區 訴 葉繼歡
原告=香港特別行政區
被告=葉繼歡

咁如果警察犯左刑事 但無比人拉呢?
-> 投訴課 (現存機制，但無撚用)
-> 獨立調查 (有先算)
-> 同法官講，佢會叫你同投訴課講
-> 私人檢控

暫時得100萬都無啊

毅進星100

有用Post 推爆佢

//又稱在片段所見，朱並無特定襲擊目標，故不構成刑事成份。//
即係亂咁打人係比有目標打人輕罪？

其實如果星火拎7000萬黎告，有冇得諗

私人檢控 應該做

咩方法都要

推到班人渣坐監

印尼女記者爆左眼 最後有無告？

呢單嘢要告
其實每一條警暴片都要告
睇下啲紅官睇住片仲講乜撚野

錢禮

其實可唔可以每單case單獨眾籌？
外國唔係有啲眾籌網站？
分散投資，費事比人凍結資產，效率又高啲

其實都係黑警9up 想呃鳩人老母

清算黑警

咩都要試

各有各做
香港人大把錢

推，幫下手

puah

有得諗，認到名果啲全部告晒先

Agger

呢一世都記得！！

因為未知邊隻狗開槍 所以提唔到私人檢控

佢一開始係訪問入面講 要求警方披露開槍警員身分 黑警無理到
6星期後向投訴警察課作出投訴 黑警拖拖拖
佢再同高院申請 要求公開邊隻狗開槍 未知結果 明年1月3日開庭處理

曱大大

重點係要認到邊隻狗

原本覺得晒氣
睇完樓主篇文即刻課左金

P推！

私人檢控

點醒洛克人，即刻課

呢d眾籌係告既人都係認到的

1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭XX，唔記得左
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝

爸打好波
幫手share出去 比多d人見到 好快夠數

爸打
幫手share出去 比多d人見到 唔該晒

前後捐左幾次 點解仲係得30%架
捐完快啲share比朋友 每一蚊都好重要

曱甴近平推

明晒

人人出錢

有開例就會一直用先例隊到d警察坐監
所以私人檢控有證據一定入鳩佢罪

同埋記得share 許智峯個facebook post!
比多d人見到

建議所有被告暴動，又畀黑警打，有影片影到既都告警隊
影唔到邊個打就告警隊

但當時監狗會個報告係咪對於件案黎講係重要先？
你睇而家班狗同監狗會官官相衛到

［31% Funded］麻煩各位巴絲幫手share許智峯facebook page個post
同埋share呢個post去其他group 比多d人見到

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢d眾籌係告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭XX，唔記得左
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝

推有用post
雖然依啲郁啲都搞幾年
希望受害人保持團火追究到底

btw 依一棍改變咗兩個人嘅一生
鄭仲恆仲選埋區議員

我要捐錢

幫推
幫推
幫推

監狗會個報告只係去到7月頭 連721都唔會講
呢次眾籌 告既都係10-11月發生

btw 垃撚圾監狗會做野勁閪慢

推，和你捐！

岩岩課了

好波唔該share埋比其他人睇 一人幾百好快夠數

好

捐錢告所有黑警

Tui

如果私人檢控比律政司介入close file收皮
咁呢個case 呢個法律文件 就可以當係法治既死亡證
何況 330萬對香港人黎講都唔多 香港人大把錢啦

大家要做既只係課金炸
已經有信得過既人幫手做

放心去馬

依家已經
表面扮法治
內裡人治

推
窮學生無乜錢都照捐

我就係睇到樓主po一句點解朱經緯被eye catch咗而課金
大家記得課完可share俾唔同人嘗試

P 牌幫推

推 已捐

捐啦屌你

1/3

一定要私人檢控，幾多錢都要攪佢地

pushhhhhhh

721 831 101 1111 1112

全港一齊告警察

有無結果都好
照告講出事實真相
等佢地知道唔係大晒
你亂告時人地又告你

？，

已share
屌 黑警犯法要清算

其實有方法就應該試
反正大家都知香港人窮得只剩下錢

利申：已捐

已捐500

爸打好波呀可唔可以幫我share開去 比多d人見到

爸打好波
幫我share埋 fb post同埋呢個post 比多d人見到 唔該晒

大推

死MK仔搞朱sir

快撚d捐錢

唔怪得政府咁急住要凍結7000萬

呢段直頭要置頂

應該打腳七下果隻狗都要告 順便為以後告黑警濫暴做案例

黑警食撚屎

推!!!

推推推推推
推到黑警仆街死為止

傻隻狗都朦撚哂臉點搞

自膠當我無問
推到黑警全隊坐監

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭XX，唔記得左
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝

太多狗蒙面 告唔晒
依家有既都盡告左先 做得既就做

冇冧把

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌 告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭XX，唔記得左
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝

太多狗蒙面 告唔晒
依家有既都盡告左先 做得既就做

推，鄭國泉？

好多連登著名五毛話無用喎。

咁撚樣知法犯法先坐得個三個月
仲要係經歷重重難關咁樣先告到佢
然後最尾先坐得三個月
真係屌佢老母

係 唔該晒

推啦 有險可守果班人仲唔做野

一句講晒，有能力但係少少金都唔課既
唔好再講清算黑警

已捐

爸打好波
幫手share埋個post 等多d人見到 唔該晒

一句講晒，有能力但係少少金都唔課既
唔好再講清算黑警

DOJ 可以TAEOVER 成個PROCESS
未計中國法庭既因素
體制內抗爭BY 不過街頭要繼續流血

推 留名

班L樣咩事？佢地先係休息L

同意體制外內同時推進各有各做

無錯DOJ可以介入 直接收你皮 咁既話就係法治既死亡證
其實法治一早已死 直播片 新聞稿 記者會 全部都係證據
而有一張死亡證會更有力 希望到時國際會介入

1pish

略盡綿力

有用，推

要推

頂 點解我搵唔到粒donate制????????????

［39% Funded］麻煩各位巴絲幫手share許智峯facebook page個post

同埋share呢個post去其他group 比多d人見到

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌 告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭國泉
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝
知道身份既盡量告左先 做得就做

法治已死，點解仲要同佢玩法治，玩程序理性？
同意法治已死 直播片 新聞稿 記者會 全部都係證據
如果私人檢控告唔入/律政司介入收你皮 就係一張最有力 由律政司頒發既法治死亡證 希望到時國際會介入
當然如果告狗告得入就最好 即時震懾到三萬隻狗

一早死撚左啦
法治社會兩邊都要有效咁管 一隻甴都未告到已經死撚左架啦

金已課

爸打好波
幫我share開去

許智勇。

SHUT UP AND TAKE MY MONEY. !

根據香港法例《裁判官條例》第14條，私人檢控是警方、律政司以外的刑事檢控機制。雖然該例容許任何人向裁判法院申請私人檢控，並獲裁判官接納後，便可向被告發出傳票，但實際上，即使在傳票發出後 ，律政司司長亦可隨時介入，並接手或終止該私人檢控 ，例如認為該私人檢控是無勝訴機會、屬濫用權利、檢控毫無根據 、帶欺壓成分，或瑣屑無聊等，律政司均能要求撤銷，故真正提出起訴，其實並不容易。

你自己都知冇用仲叫人眾籌？

咩叫「做到既盡做」，你自己都知冇撚用仲叫人倒錢落海？

忍唔住，sorry

On撚9，自己都知法治已死己經崩壞，仲叫人眾籌，話拎實體證據，日日有義士比人政治逼害重判咪係活生生既證據囉，係咪盲撚左呀？乜撚野叫「做到既盡做」，叫人比錢私人檢控射落海就叫做野？做野係睇有冇用，唔係比你班人攞參與感架屌

如果d錢係比班on9咁樣浪費，不如捐比我食牛角好過啦，食和牛點都有價值過射落海啦屌

幫手推

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

推倒香港法治嘅唔係香港人
係執法者自己

pppppppush

幾多錢都夾...

受辱既當事人手足一定要報仇

push again
cls禁撚錯

年尾等炒股舊錢番黎即課

就憑你呢個post我就fund佢老母

推！！！

認同要集中搵幾單證據確鑿既煮死佢地

推到上熱門

你嘅論點唔完全正確。有部分罪行只需由律政司同意才可提告，你睇返酷刑罪嘅條款（最底嗰行）呀！

有人證之餘仲要有人樣，普通法下不存在連坐法，無得成隊告。

只能由律政司司長提告呢句有啲錯。
正確啲嚟講係須經律政司司長同意，則係簡單啲嚟講你要搵律師寄封信問律政司是否同意，之後取得律政司同意才可以告。

朱Sir係衰普通軍裝有樣睇。

已課 課爆佢

金已課
黑警死全家

可唔可以先列出300萬係咩費用
堂費：xxx
律師費：xxx

清算黑警既時候臨近了

唔該晒爸打修正

721
831

推 有案例會比較易告入有身份嘅警犬

200萬人齊齊私人檢控，告3萬黑警及黑官

呢個真

S

出錢啦香港人

夾完會唔會比你屈我洗黑錢砌生豬肉

議員！

已捐。

想補充一點。終院朱經緯案確認咗一點，就係警狗如使用不對等武力要付上刑責（公安條例46（1）條）。

不對等武力，又法院決定，總好過4點警謊會自以為說了算。

推 推

612拎d出黎搞掂佢

推，都係人人夾少少

私人檢控真係出路

你夾起碼有得告，唔夾就咩都無。

都未使點知幾錢呀！

所以速龍同防暴暫時無計。

你提及嘅個案大多無樣、無編號點私人刑事檢控呀？

佢收唔收cash/ bitcoin

［49% Funded］麻煩各位巴絲幫手share許智峯facebook page個post

同埋share呢個post去其他group 比多d人見到

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌 告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭國泉
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝
知道身份既盡量告左先 做得就做

法治已死，點解仲要同佢玩法治，玩程序理性？
同意法治已死 直播片 新聞稿 記者會 全部都係證據
如果私人檢控告唔入/律政司介入收你皮 就係一張最有力 由律政司頒發既法治死亡證 希望到時國際會介入
當然如果告狗告得入就最好 即時震懾到三萬隻狗

推到成功為止

pisj

推啊

［58% Funded］麻煩各位巴絲幫手share許智峯facebook page個post

同埋share呢個post去其他group 比多d人見到

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌 告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭國泉
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝
知道身份既盡量告左先 做得就做

法治已死，點解仲要同佢玩法治，玩程序理性？
同意法治已死 直播片 新聞稿 記者會 全部都係證據
如果私人檢控告唔入/律政司介入收你皮 就係一張最有力 由律政司頒發既法治死亡證 希望到時國際會介入
當然如果告狗告得入就最好 即時震懾到三萬隻狗

Push push

錢已捐
推

推上頂

先一半！

已捐 Pish!

爸打可唔可以幫我share去其他group 等多D人見到 唔該晒

好波
share埋去其他group 比多D見到 好快夠數

支持

推 黑警

繼武漢、杭州等地實施限狗令後，北京市頒布最新「養犬管理規定」，禁止居民飼養體高超過35厘米的大型犬，並限制3日內自行處理，否則將遭到開罰。這導致北京市內寵物醫院爆發安樂死潮，部分飼主不捨，急著找好心人將愛犬送出國外。

係北京要300幾萬去養一隻狗，我不如出一百萬俾獸醫幫佢安樂死？

Sorry, re 錯 post。

［63% Funded］麻煩各位巴絲幫手share許智峯facebook page個post

同埋share呢個post去其他group 比多d人見到

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌 告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭國泉
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝
知道身份既盡量告左先 做得就做

法治已死，點解仲要同佢玩法治，玩程序理性？
同意法治已死 直播片 新聞稿 記者會 全部都係證據
如果私人檢控告唔入/律政司介入收你皮 就係一張最有力 由律政司頒發既法治死亡證 希望到時國際會介入
當然如果告狗告得入就最好 即時震懾到三萬隻狗

已捐
你班黑警洗定八月十五去坐監

已捐！

可唔可以順便幫我share埋出去 唔該晒

大大力通櫃
爸打可唔可以幫我share個post出去 比多D人見到

比魔警打碎骨 骨折 打到出血 打頭 被行私刑拳打腳踢嘅受害人,全部都要提控好多影到行兇過程嘅新聞片, 你識受害人嘅話 幫手搵協助 香港人有錢出錢 有力出力

係咪即係經民事？

paid

唔係 依家係係刑事方面做私人檢控

幫我share埋出去 唔該晒

［70% Funded］麻煩各位巴絲幫手share許智峯facebook page個post

同埋share呢個post去其他group 比多d人見到

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌 告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭國泉
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝
知道身份既盡量告左先 做得就做

法治已死，點解仲要同佢玩法治，玩程序理性？
同意法治已死 直播片 新聞稿 記者會 全部都係證據
如果私人檢控告唔入/律政司介入收你皮 就係一張最有力 由律政司頒發既法治死亡證 希望到時國際會介入
當然如果告狗告得入就最好 即時震懾到三萬隻狗

［76% Funded］麻煩各位巴絲幫手share許智峯facebook page個post

同埋share呢個post去其他group 比多d人見到

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌 告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭國泉
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝
知道身份既盡量告左先 做得就做

法治已死，點解仲要同佢玩法治，玩程序理性？
同意法治已死 直播片 新聞稿 記者會 全部都係證據
如果私人檢控告唔入/律政司介入收你皮 就係一張最有力 由律政司頒發既法治死亡證 希望到時國際會介入
當然如果告狗告得入就最好 即時震懾到三萬隻狗

推 告人唔使下下靠黑警

而家捐唔到喎
GoGetFunding has been requested or required to stop this campaign.

做實事啦 大家都想收尻黑狗皮架？

我捐唔到

Same for me

爸打依家可以捐啦
可唔可以幫手share埋出去 唔該晒

依家可以啦爸打

Now ok la problem fixed
Push push push

撞

［84% Funded］麻煩各位巴絲幫手share許智峯facebook page個post

同埋share呢個post去其他group 比多d人見到

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌 告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭國泉
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝
知道身份既盡量告左先 做得就做

法治已死，點解仲要同佢玩法治，玩程序理性？
同意法治已死 直播片 新聞稿 記者會 全部都係證據
如果私人檢控告唔入/律政司介入收你皮 就係一張最有力 由律政司頒發既法治死亡證 希望到時國際會介入
當然如果告狗告得入就最好 即時震懾到三萬隻狗

推啦diu

差少少

推！！！！

電單車撞人果條撚樣好撚大機會入到，意圖殺人到極明顯

不過最撚好笑係依家俾佢復工，香港狗賊真係痴撚線

721831101111

重開

捐錢個陣見到得10% 而家見到就黎達標好開心

我諗公眾都想知唔同意既原因

［91% Funded］就黎夠數！！！麻煩各位巴絲幫手share許智峯facebook page個post

同埋share呢個post去其他group 比多d人見到

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌 告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭國泉
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝
知道身份既盡量告左先 做得就做

法治已死，點解仲要同佢玩法治，玩程序理性？
同意法治已死 直播片 新聞稿 記者會 全部都係證據
如果私人檢控告唔入/律政司介入收你皮 就係一張最有力 由律政司頒發既法治死亡證 希望到時國際會介入
當然如果告狗告得入就最好 即時震懾到三萬隻狗

又多兩單

朱經緯2.0 警察用警棍從後襲擊市民脊椎

12.21 元朗yoho, 警察故意襲擊路過市民

冇錢啊

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

一定夾錢，今次證據確鑿!

推一推

朱蛇自己唔好彩
而家克驚點打人都無事，分分鐘變成英雄

-----------------
香港獨立，唯一出路

lm

啱啱捐咗，繼續share!!

點解朱經緯要坐監？因為當時既律政司未做得到骹主驊咁無恥

仲爭7萬

［99% Funded］麻煩各位巴絲幫手share許智峯facebook page個post

同埋share呢個post去其他group 比多d人見到

黑警無樣無number，點私人檢控？
呢個眾籌 告既人都係認到的
1. 私人檢控開槍警 關家榮
2. 民事禁制大陸製有毒催淚煙
3. 起訴以電單車撞人警員 知咩人
4. 私人檢控的士撞人司機 鄭國泉
5. 私人檢控荃灣開槍警 曾家輝
知道身份既盡量告左先 做得就做

法治已死，點解仲要同佢玩法治，玩程序理性？
同意法治已死 直播片 新聞稿 記者會 全部都係證據
如果私人檢控告唔入/律政司介入收你皮 就係一張最有力 由律政司頒發既法治死亡證 希望到時國際會介入
當然如果告狗告得入就最好 即時震懾到三萬隻狗

99%

差小小